姐姐我本來係藍絲...去到今時今日好后悔。。。

對唔著啊各位后生仔！

我今时今日先知道錯！

姐姐我本來係嘜當當到做清潔工！系今年年頭机緣巧合下認識左位男人！个男人叫阿輝，佢初頭對我好好！成日幫我做野！

識下识下姐姐我就同呢個男人走埋一齊。识识下先知佢系只賤精！個男人好精！初時候佢會用自已錢請我食野，久而久之佢覺得熟咯就成日問我借錢！

借下借下就去到六月！六月d香港人成日去遊行！我尼係上面大陸落嚟噶得幾年就咩都唔知！所以都冇理到！ 之后阿輝有日叫我同佢一齊遊行！我無所謂！所以同佢去，点知去到噶人話有錢收！原來係愛国遊行！同身邊幾十人行完一个下午叫口号就走得嚕，之后阿輝問我攞遊行既錢！話之後再比反我！我當同佢拍拖就無理到俾左佢嚕，成三千銀！

之後阿輝都有繼續叫我其他日子同佢遊行！錢有多有少，多就4000，少就500，但都比阿輝代！我ok，因為佢都要買衫著好睇同我出街！但最后一次我對佢绝望！

上星期佢又約我出去！唔同噶系得好少人！每人5000！有人叫我地搞貼牆既后生仔！我想企側邊做戲就算！点知去去下有班福建既打人，打埋我地！阿輝条卜佳扔底我就走左去，我被幾个人圍住，之后有幾个后生仔过黎幫我地，我先至冇被班友打。后生仔同我地解釋佢地唔会郁手亂打人，佢地只系想爭取人权！之後班福建噶人开手郁佢地，好重手！佢地只系叫我走，我走左之后好擔心佢地，之后系電視見到佢地被人拉左。。。。。之后呢幾日我聯系阿輝条卜佳还錢好多日都聯系唔上！死卜佳！！！！！

我經过呢件事之后認為班后生仔绝对冇做錯野！佢地只系為佐我地尼d人爭取緊自由！想當年阿姐系廣州冇啖好食，上邊又开始打壓緊人！我好辛苦先落到嚟！今時今日香港后生仔為左自由可以犠牲！而我當初仲傻奸奸跟住阿輝做埋哂d陰質野！允許我同各位后生仔講一句對唔著！！！！！！以后我会多d同大家去真正噶遊行，比次机会姐姐將功贖罪，報答返當初噶后生仔！😤😤😤😤😤

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

后生仔們！有方法可以幫到哋或者支持你哋嗎？姐姐会有錢出錢，有力出力！🙏🙏🙏

你將你呢篇野 sd哂比你同鄉 藍絲 廢老gp啦

姐姐廣東话吾正吾好見怪😥😥😥

段野你邊度cop翻嚟

姐姐貢夜刀吾瞓牙

請善用起底功能

正想講

有心！姐姐呢幾日同身邊朋友講左好多！🥰🥰🥰

簡繁夾雜
可以試下統一啲
純粹觀感問到

呢篇野可以拎黎撚班無腦藍絲

題

放係港人港地果d藍絲page啦。。。
放呢度無乜意義

姐姐噶亲身經歷！

你啲同鄉藍絲朋友打到救你嘅後生仔金喎

佢有多重人格

上面好多人中伏

有心喇！姐姐覺得对唔著當日噶后生仔心好up訓唔著！

上面巴絲可能撚緊佢

姐姐有试过喇！被人禁言！！！😭

Ok
原來係派膠 中計了

对唔住戈日救我噶后生仔！😭😭

不完美，可接受，要改善

睇到我好辛苦，噶撚完未

姐姐個friend 打機仲有無咁lag

姐姐对唔著你哋！

睇字都聽到你啲鄉音

姐姐唔打机的！

收到

識下识下,請問用咩輸入法咁勁

姐姐前姐姐後
姐姐夠未..

姐姐打得好辛苦噶！廣東话吾正吾好見怪😥😥😥

姐姐廣東话吾正吾好見怪😥😥😥后生仔要加油！！

救命呀屌

呢個派膠派到傻喎

24個比利

姐姐做咩偷人哋個account 嚟玩

究竟你係男定女

姐姐你戇鳩鳩應該上返去，不要亂認是香港人喔

笑到標眼淚